有冇辦法將眾籌擴展到國際化

呢個諗法係聽講好多外國人想幫手，但苦無渠道，就好似勇武小朋友需要和理非嘅錢去買物質來support and back up，而香港而家就係反共反獨裁既最前線，係國際眼中嘅勇武派，但始終香港人少力薄，而國際民間同伴想幫手的話，錢一定係最直接嘅工具。

雖然，攬炒巴或g20團隊嘅大型眾籌每次都可以靠香港人輕鬆達標，咁但係錢唔怕多，而且更多嘅資金加上可靠嘅團隊可以大大加強我地國際文宣嘅密度，令國際圍剿中共嘅聲音更加高。

反正呢場仗已經係香港最後一戰了，怕什麼俾人話外國勢力，總之能將勝率推高嘅方法全部都要試。

純粹瘋狂諗法，歡迎圍插，不過斯文d

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

香港人又唔係冇錢

試下大膽d諗，如果將每次眾籌額都去到幾千萬呢？去到呢個數字就唔係單單靠香港人可以迅速達標。

而且而家眾籌嘅錢都未去到可以紙媒，互聯網媒通通覆蓋，而且報導密度仍然相當低。

不過歡迎討論。

推

我只怕萬一被人插贓嫁禍黑材料, 到時處唔處理到?

例如係？

如果佢哋想幫手不妨籌備下啲外國抗爭活動（例如10.1亡國日）同埋向身邊啲人講反送中啲嘢
到時10.1即使香港啲抗爭比人ban鳩曬，咁外國嘅抗爭都足夠製造巨大迴響上頭條，更加落鳩中共面

好簡單, 求其搵人傳我地將D錢夾帶私逃, 或者落格, 咁你點處理, 人地係外國, 一定唔知香港發生咩事, 或者你話拎黎打官私, 香港自己人籌既有追開就話冇事姐, 外國人咩都唔知點信得我地過, 陣間挽下手連條國際線都冇埋...